今晚我吃了鍋燒餅做宵夜：19082017

???
弘b 又去左中國？？

大陸食完小食之後多數都會痾肚

不如我地

乜叉東東嚟